把酒當歌

人生geometry

有酒有歌有心事